想大家幫手搵返6月12日警察濫用職權嘅片

事發：
6月12日11點幾係夏愨道對出，當日我係最前線鐵馬既位置，突然聽到有人大叫有冇人識first aid。我跑左出去示威者同警察鐵馬中間既緩衝區到幫一個記者用鹽水洗眼，個記者係中左胡椒噴霧，所以除咗眼罩同頭盔打算洗眼，係差唔多洗完既時候，係我背後有個白衫警犬再次噴胡椒噴霧攻擊個位記者，當時記者背隻食晒啲胡椒噴霧。

我已經搵返當日記者係澳門記者陳嘉俊，佢當日衣著白衫，而我衣著當然係黑衫。

由於當時我地係絕對無任何攻擊同衝擊既動作，我幫緊佢洗眼，而記者只係坐係到。但白衫個隻狗都噴大量胡椒噴霧。絕對係濫權！

事後隻白衫狗仲要笑住行番入狗群

所以想各位連仔幫幫手，有冇人拍到當時情況！可以比我交去警察投訴科！比人睇到警犬惡行！

利申：已經得到涉事記者授權發圖同埋搵片

附上圖
事發位置

記者受傷情況

授權對話

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

幫幫手，share 啦！

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

幫推

??無野

推

推啊

咁大件事都冇人理

sor 錯link

推啊推啊